Als u denkt dat het een gemakkelijke zaak - dat is een zeer grote vergissing; zoals ik al zei, ik heb niet te vechten tegen de wond alleen; er iets achter."
Varley en Norman opweg naar hun paarden, die Simon, voordat hij wegging, had zorgvuldig aanbinden.
Halverwege, Varley gepauzeerd en keken rond bij Trafford, die na de dokter naar de hut.
Trafford gestopt en gewacht, en de twee mannen keken steeds tegen elkaar.
"Onze account is nog niet geregeld, Uw genade," aldus Varley, nul op het rekest gekregen.
